# Baby Bob
Baby Bob est un projet fait par un groupe de personne lors des ydays de l'école Ynov. Le projet à pour but de construire un robot que tout le monde peut construire facilement.

## Mécanique

Cette partie est la modélisation des partie mécaniques de Baby bob.

## Développement Logiciel

Cette partie est toute la partie développement logiciel qui sers à diriger le robot via wifi.

## Électronique

Il regroupe tout les éléments électronique dont on a besoin pour 

## Développement embarqué

Cette partie regroupe toute la partie développement embarqué qui est le code à l'intérieur du robot qui permet de gérer les mouvements etc ...

## Site web

Cette partie regroupe toute la partie développé pour le site web.

